Kohto ette tulli kaebaja, Einmanni walla tütruk, Madli Prokmann, ja kaebas: et Einmanni Moisa teomees, Gustas Feldestein, on tedda lubbanud ommale Abbi ellu naeseks wõtta, ja ni kaua selle peab käis, kui ma lubbasin, siis hakas minnu jures, maggamas käima, ja hakkas mind kiusama, et minna temma nõuse holleksin annud, keige temma tahtmisse järrel, ja ni kaua kiusas, kui wõitu sai, omma tõutuste läbbi, ja tõutas: et kui meil, middagi piddi ollema, siis lubbas selle eest, keik wasdta; ja kui ma jubba, käima peale sain, ja temale teada andtsin siis lubbas, ühte puhku wõtta, et enne piddid, pulmad ollema, kui se assi piddi ilmsiks saama, agga se aeg läks, ühhest näddalast teisi, ja aeg jõudis liggi, et meie  häbbemata töö, piddi hilmsiks
